譚仔淨係食到清湯既人係唔係應該被列為殘疾人士？

渣ga

應該
唔應該

不如唔好食

去譚仔有啊姐唔食 食米線?

突然之間好想食辣野

蕃茄

唔認同 食譚仔就唔應該比人歧視

食咁多味精唔殘都變殘，仲懶叻

味蕾退化先要食辣

你俾張傷殘證+傷殘人士八達通，我唔介呀
係追巴士嗰陣個說服力低啲啫
「等埋！等埋呀！我食清湯㗎！冇陰公！食清湯都唔等！」

如果我著白色衫係會叫清湯

除左杯凍檸茶其他食物全部要大辣

一樣 外賣有時會叫特辣 堂食會好易流鼻水

我會食到個嘴腫哂

個個食清湯 唔通個個都食清湯咩

食譚仔既人應否列入殘疾人士

有得優先入座又唔怕呀

所以食辣先係殘疾人士

譚仔其實好難食，要大辣可以遮蓋下

食辣上癮咪係道友

食譚仔應該列為殘障人士

俾我申請傷殘津貼我咪認

有少少尷尬 少少啦

腦殘

覺唔覺鍾意食譚嘅人應該被列為味蕾殘疾人士

食譚仔都好意思咁大聲拎出黎討論 知唔知醜？

啱啱又食咗一餐

殘疾係唔係可以坐關愛座

屌你 碗嘢又唔撚係收兩蚊
點撚樣殘障法

係啊，應該可以用埋兩蚊搭車

黃子華喎Ching

尋晚又一餐

屌你真係好辣食唔到呀嘛

其實清湯個湯係咩湯底？

狗糧都吹捧 樓豬好可憐

其實我又無吹捧喎

清湯米線，10清，凍奶茶